(投票）你係雲加今時今日會用邊個打正選龍門

CG 正評
O13 負評

今季踢得咁差，某程度CG都好大負責